終於體驗到被十幾條女追係咩感覺

是咁的
小弟今日去考dse，有女女見到我咁型即刻走嚟撩我
女女：
我：

女：靚仔你係唔係考dse㗎
我：係呀
女：可唔可以話我知你咩名
我：張XX
女：我想要埋你電話呀

之後我就畀咗電話佢
畀完唔夠半分鐘就即刻有第二條女過嚟抄我牌
終於體驗到做明星嘅滋名
被十幾個女女追住抄牌
諗起都扯扯地

係咪考試考到傻咗

係咪唔抵得我有女追

屌你老母

屌你老母咁撚慢

寫開朋友電話

有圖有真相 樣呢

寫開男朋友電話

仲未收到女女WhatsApp

咁益男朋友？

咁早有咩？
我記得以前好似臨尾先有喎

咁早都有

問卷妹？

係

年年都有類似post

幾個女女約我試後 廁所gathering

食咗未

一開考就擾敵

平均50碎+